究竟d狗點解咁易跟蹤港獨政治人物

次次都好岩timing有人俾捕,係俾人滲透定點

係一早知有事，但唔立即拉佢地

次次都遊行前就話搜到野
岩岩天水圍又有單話搜到煙霧彈
你話係咩事丫

應該早就知道地址
揀時間拉

Kelly前仔係警犬，天仔又平時咁鐘意出風頭，而家求仁得仁比狗屈

跟蹤人真係唔難 獨派圈子咁細

以後會好似大陸咁，一有事就拉晒所有異見人士返去先